細價股討論區

大家不如講下細價股
上aastock
見到豐盛做sponsor ge 股好似有D動靜